有幾多人會買小米Note 2

HK$ 3999 好吸引

咁既價點會揀佢

垃圾機

你個名呀

個mon咁既色， 買3t唔好

呢條友好撚鐘意買大陸野

山寨炸彈都有人講

造工好有問題喎，大陸人都唔屌喎

啲人個mon個彎位好似格硬壓彎咁

咪撚戇鳩啦
你都係想我quote你個名出黎啫

買Nokia 6 啦

屌唔好買小米 qc好廢
好撚米 買咗唔夠一個月就壞撚左
中左伏

貪平

之前諗住用G3頂到iPhone 8
係連登仲讚佢好用
點知一星期之後就壞左
所以先買小米頂到iPhone 8
估唔到咁on9 一個月就壞

3999.....不如入手5splus

捉蟲入大屎忽

多過2000都唔好考慮